有冇巴絲爆過人樽/俾人爆過樽？

好唔開心 想俾人扑下

ok

表白衰左？

冇

可唔可以話個女友gif俾我

爆樽gif pls

打爛過玻璃野算唔算

gif?

之前比個ex 爆樽
成分幾鐘聽唔到野
好想還拖但係我又唔打女人
不過最驚一還拖俾佢打得仲金

有假爆樽道具

清你是咪奶共豪？

振夫綱吖嘛ching

唔係，btw who.jpg

做咩咁睇唔開

唔夠打
佢玩開mma
膊頭都俾佢屈到甩骹左幾次

女人？？？

feel到對方唔想 無去馬
好唔開心

無謂自欺欺人

世界很大 呢個唔得就下個啦ching

他就是我的世界

想卜你

pmed

可樂樽咁硬身真係爆到架咩

唔好唔開心

你個ex係咪今朝打爛左部land rover位小姐？